msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-apps\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:36+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\code\\pi\\usr\\module\\apps\n"

#: C:\code\pi\usr\module\apps/config/config.php:21

msgid "Product Module"
msgstr "产品模块"

msgid "Product module description"
msgstr "产品模块说明"

msgid "Icon Setting"
msgstr "缩略图设置"

msgid "Icon Upload Path"
msgstr "缩略图上传路径"

msgid "Upload file size limit"
msgstr "缩略图文件大小限制"

msgid "Upload picture width limit"
msgstr "缩略图上传图片宽度限制"

msgid "Upload picture height limit"
msgstr "缩略图上传图片高度限制"

msgid "Upload files types"
msgstr "缩略图类型"

msgid "Extensions for images to upload, separate `,`.'"
msgstr "可上传图片扩展名，使用半角逗号 “,” 分隔 "

msgid "Product list"
msgstr "产品模块列表"

msgid "Add a app"
msgstr "新增产品模块"

msgid "App title"
msgstr "模块标题"

msgid "App Icon"
msgstr "模块Icon"

msgid "Time Created"
msgstr "发布时间"

msgid "Nav Order"
msgstr "排序"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "App Summery"
msgstr "模块简介"

msgid "App Content"
msgstr "产品模块说明"

msgid "Navigation Order"
msgstr "导航排序"

msgid "Only alphabet, number and underscore allowed."
msgstr "只允许字母、数字和下划线。" 

msgid "SEO settings"
msgstr "SEO 设置"

msgid "SEO Title"
msgstr "SEO 标题"

msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO 关键词"

msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 描述"

msgid "To be used for HTML head meta."
msgstr "将被添加到HTML的meta数据中。"

msgid "Unique slug for SEO URL."
msgstr "用于URL的SEO，唯一字符串。"